跪求各位勇武同前線停止一切裝修噴漆同私了

見到呢幾日有愈來愈多藍黑店/藍黑企被裝修,其實大家有無諗過我地已經開始慢慢變成藍絲?

而家好多藍絲都係大家既啊爸啊媽啊爺啊嫲,即係四五六七十後,佢地衝動守舊固執唔睇前因後果,開口埋口講打講殺,見到有人打爆玻璃打爆閘機就鬧點解唔開槍打死嗰個人;有人攪亂佢地生活就係唔岩,抵打; 藍絲從來唔會肯聽其他人既意見,更加無人可以改變到佢地既思想,總之佢地覺得誰大誰惡一定係誰正確;佢地永遠唔會明白而家既後生仔,而家既八九十後,到底係追求緊一個點樣既香港,因為藍絲剩係關心自己眼前既利益

如果各位勇武同前線繼續裝修噴漆同私了,其實咁樣做落去只會將自己變成同藍絲一樣,差別只係我地攻擊既係死物, 藍絲打死既係人,一個有血有肉的人

在呢刻我地要贏,最好同最容易令更多人支持同變成黃絲就係黃絲唔可以變成藍絲:我地愈係和理非,就愈能夠突顯藍絲係有幾唔岩,有幾自私有幾冷血

所以一句到尾, 跪求各位勇武同前線停止一切裝修噴漆同私了

唔雖要突顯 已經好顯

藍絲其實係唔聽道理
佢地要變黃 一早就變左

左膠唔係同路人~ban得。

支持前線一切決定

三毛

我地好聲好氣嗰陣 佢地咪又係追住我地嚟斬

專登開新ac ，

屌你老母 天真教條撚

希望裝修對準翻政權先
等埋人權法過左 再升級

預左你地會ban我架啦,盡情ban我啦
不過我講既野係真心肺話

嘩咁咪要舉起雙手囉屌你老母，收鳩皮啦你到左今日仲叫人唔好私了企係度比人打？p仔食撚屎啦屌你老母個臭閪

唔係叫你企響度俾人打,係唔好俾機會有藉口俾人打你
前線既你地可唔可以錫住個身保護下自己,你傷左會好多人好心痛,包括我

沉

其實香港人包容能力好強架

[可能係核彈] 有做生意既review保單

又一隻五毛

可以ban，佢意思叫人退返去坐係度唱歌，因為冇分別，唔比人升級

幫手推
推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

Block 得

又係哩啲勸世千字文
維穩組又出動

88

裝修我唔知
總之鶳就要繼續

咪撚做風向撚

善用不推文回覆
沉